手機維修一問

想問部iphone係出面啲街鋪整過，仲可唔可以攞番去apple整？

當然可以

手機電腦維修
WhatsApp: